點解新年可唔可以買床

張床爛9左我老母唔比我買 話要過左15

😂👌

有無諗過自己條問題問咩

樓主有冇三百磅，床都可以訓爛

75kg 男